靠捉象棋贏超過10萬，你問我答

第一步行咩

上馬

上左樓未？

咩賽事贏10萬?

此Post已完，新手先會咁

無錢

落公園同呀伯捉

你話？對面中炮 你唔上馬？

高手都會中炮既咩

街頭殘局

象棋一定係行將先
咁其他手下先會為佢賣命

話明象棋 緊係行象先啦 行乜9將

咁用紅子點算

郁人地果隻

你象棋贏唔贏到AlphaGo?

小紅馬有冇辦法贏

象棋變化少，洗撚AlphaGo 咩
i3 都ko佢

第一步行將軍去後面行飛將直接贏
因為地球係圓既

幾時教我捉？我冇捉十年

有幾多同黨

諗起之前果個po講做媒果個叫人夾錢比佢賭

有幾多用津路水炮打馬蜂嘅同黨